今日黎左個新同事，佢竟然夠膽準時走

雖然佢冇野做，但公司大部分人都未走
佢都幾夠薑。

無睇錯應該係90後黎

工場都有得ot？

你問碎油

佢日日準時5半放

庇護嗰種？

係

通常第一日都可以準時走
第二日開始就完

咁唔係叫同事啦,叫院友

你咁清楚既

垃撚圾工

庇護工場原來唔可以早走

走咪走！留係到托呀！

放工都唔準時走 你想佢點？

爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆